（穆斯林系列）巴基斯坦街童淪為男妓

巴基斯坦的街頭性侵可說是家常便飯，不少男人都會對孩子下手，付出少量金錢，甚至只是一罐汽水，便要求他們提供性服務。

因為女孩子都留在家中，所以在街上的「獵物」就只有男孩子。

據稱，當地有九成街童都曾遭性侵。一個令人心寒的數字。

13歲的Naeem是其中一名受害者………他離家出走，流落街頭，………

「那時我在睡覺，突然有四個男人過來捉住我。我認得，其中一個是巴士司機，另外三個都是吸毒者。他們把我推到車裏，然後強姦了我。」

……他說起這些事時，仍能從他眼眶中督見絕望的淚水。

「當拾荒不足以維生時，我便會賣春。我記得第一次幹這事後，我哭了一晚，然後不停告訴自己，我是為了生存，為了賺一點錢。」

Ijaz……是一名巴士司機，同時也是一名連環強姦犯。

他親自承認，曾強姦12名男童，「有一次，一名男童在車上，幾乎全車的人都強姦了他。」Ijaz「娓娓道來」，沒有半分內疚。

「我可以怎樣拒絕?他們都邀請我加入呀。何況，他也不過是那種男孩。」最令人心寒的，便是這種「平常心」，一種對大奸大惡視作等閒的思維。

被問到有否內疚時，他只回答「我們能怎樣?」

「其實強姦這些男孩不是一名好的穆斯林該做的事，我知道，真神不會喜歡的。可以我們沒辦法阻止自己的欲望呀。」

巴基斯坦當地是有法律保護兒童的，但警察都不會為了這些看來「沒未來」的街童而大費周章。「我們的國家中竟會有這些事情，這真的令我感到羞恥。」政客Imran Khan一直關注這個問題，「我們竟沒能保護他們[兒童]，這根本是一個恥辱。」

點解會做得出呢啲事

地獄鬼國

雞姦大國
btw前排睇到篇報導話巴基斯坦瀏覽gv量世界第一